有冇手足知修頓發夢個班拉去邊間狗屋！！

如題（急）

推

Push

好似有一批坐旅遊巴去左北角

source立場

頭先係隔離post度睇到好多去哂北角狗屋

感謝

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

北角